[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (19)

1002

隻色咁似......

唉，原來有1002，我摺埋算

兩個post?

Kayan利13.5s

0-1 生活好

0-1利

nba

0:2

12.5s？

唔講咁多 利記好波

利

半大cashed